[最終回]遊戲王Arc-v 148

爛撚到含家產屌你老母西
以後可以玩8P

估唔到WO
新OP「Pendulum Beat!」:
ED6「疾走&#12506;&#12531;&#12487;&#12517;&#12521;&#12512;」:

收看方法:
1.百度 arcv貼吧 有一堆資源,等間可能就放五花八門的肉
2.GOOGLE 打 Arc-V [集數],英文網站就搵到.大陸網有機有毒.

summery:
愛德對遊矢既對戰PART2,
主要係希望否定遊矢既信念.
而遊矢其實認為愛德好享受決鬥

給未睇的巴絲們的速成(可能會更新):

故事:講述呢個世界有分為4個次元,基礎,融合,同步,超量.
主角遊矢身處於"基礎"既世界,而"基礎"既世界包括左同步,超量,融合既卡.
係一個唔知頭唔知路既情況下唔知點解主角啟發左P召喚呢樣野.
而男主二號赤馬零兒舉辦遊戲王比賽係想搵到適合拯救基礎次元既人,同時要消滅佢呀爸征服所有次元既野心

Q.同過往作品有咩分別?
A.唔似以前D主角咁傻的嗎係唔係都用決鬥解決問題,反而好多中途停止決鬥.

Q.P召係咩黎.
A.全名叫搖擺召喚,可以將P卡(怪獸)放係怪獸區左右特定星刻內範圍就可以一TURN內同時特召上場.詳情請去遊戲台個個遊戲王post,或者從頭睇dw

Q.同過往作品係咪同一個時間點?
A.唔係,今集已經同zexal一樣係完全唔同既世界觀.

Q.點解會有5DS/Zexal/GX角色出現?
A.平行世界,唔會有遊星.(ARC-V由5DS監督管理,所以有5DS角色都好合理,5ds主角入場的話就會另一個shit D),而且設定完全唔同

Q.故事特色?
A.唔會再係過往新系列卡玩晒呢個定律,今集主要係平衡番晒咁多代既卡,
唔會係新卡玩晒,超量,同步,融合等等都係變得好強,玩法更似現實.而且故事特色多種一個叫ACTION卡.
魔法卡.係決鬥時,只要係場上汁到既卡都可以即刻拎黎發動.
而且咁多個男主情緒最唔穩定既一個.

歷史回顧

第一代作品.

主要唔係玩卡(20%內容係玩卡,但係搞得好求其),主要係玩黑暗遊戲
其實都有卡賣,不過係笨大,設計好差之餘只能做收藏之用,話說個D卡真係好珍貴,&#21873;曬遊戲王的收藏撚
內容主要係漫畫原作裏面1-6集單行本的內容,一開始係法老王幫遊戲用遊戲解決各種欺凌,然之後到海馬登場,然後綁架爺爺的death-T篇,最後就係同撒亞人王子,唔係小智的暗人格&#29519;良了打TRPG
基本上睇原作好過睇呢個,但係聲優陣好豪華,你懂的

遊戲王 怪獸之決鬥(DM).
第二代作品.

開始玩卡,實質上的第一輯
開頭唔係好跟konmai話規則,例如合體攻擊會有額外輸出,陷阱卡當魔法卡用
最勁係冇效果只有大屁股的holy elf俾遊戲用各種無厘頭原因增加效果俾青眼白龍,攻擊名神聖的噴射白光(原本:毀滅的噴射白光)

戰鬥城市篇(50集之後)先有5星以上要"祭品"呢個概念,更多千變萬化的戰術同各種經典神卡神場面
原作本來只有戰鬥城市同埋埃及篇,但係因&#29234;作者趕唔切畫,所以staff索性加個乃亞,杜馬同KC盃
呢幾個其實對整個故事可有可無,只係用來做惡搞素材之用

畫工方面,,畫面,畫工到宜家依然精美過宜家的深夜番 ,但係畫崩級數亦係世界級
顏藝的鼻祖,從此遊戲王同顏藝分唔開
PS: DM宜家HD化重播緊,B站有生肉,熟肉好似無人接

最近既劇場版係講番正傳故事之後
主要講海馬要研發Yu-gi-oh Linkz(即係最近果隻手機GAME,但故事入面就唔同)
詳細可以睇呢條Link:

遊戲王GX

第三代作品.
男主角:遊城十代.
內容:主要講係決鬥學院既生活,玩融合
一開波個世界觀係講有一班去決鬥學院玩卡,而主角入左最垃圾個社(紅色天空龍,黃色太陽神,藍色巨神兵,
紅為最弱個社,之後黃,最勁係黃)
之後就講十代係紅社識到班朋友同決鬥
故事初期主角會成日遇到D決鬥怪物出黎搞事之後主角就收佢地皮.

第一部: VS三幻魔.
主要係同一堆決鬥精靈玩黑暗遊戲(LP為0時當死亡)
第二部: VS光之結社
多左一個主要角色(愛德,主要玩D-HERO,都算係呢一部差唔多最勁既角色,亦都係佢搞到凱撒變左地獄凱撒)

第三部: VS YU姐(關鍵性既一部,主角們去左異世界,然之後YU姐暗中搞事,搞到十代變左最強既大魔王,就算前兩部都唔睇,睇呢一部已經夠)
第四部: VS DARKNESS
最尾兩集 VS 遊戲
特色:第三部有戲劇情既變化,男主變大魔王.

亦都創造左遊戲王史上最強既速攻魔法卡"超融合"
(圖片乃PS,清注意卡圖)
最尾兩集係同上一代主角武藤遊戲決鬥
係遊戲王Arc-V入面明日香同愛德將會登場
明日香既機械天使由融合卡組變為儀式卡組
愛德副卡組變左融合卡組

遊戲王 5DS

第四代作品,系列世界觀未來化開始
第一部 VS 暗痣人.
第1.5部 滿足鎮篇
第二部 VS 未來人

特色:被公認為"最好"既一代
首先決鬥變為騎乘決鬥.
係車上對戰.
多左新卡"同步"呢樣野.透過TUNER怪同一般怪合成.

故事方面係做得好出色,強調友誼重要性.

而且有劇場版係講主角超越時空搵番頭兩代主角一齊對付件&#29234;&#21655;玩Sin而偷人卡的Seven Head

與Arc-V世界觀有小許不同
1.Jack係city基本上最勁,只輸俾主角.唔似5DS咁瘋狂抄車
2.烏鴉既DECK變左烏武士.
3.多左副野叫Bee-Force
同步世界既集數[53集-100集]

遊戲王 ZEXAL

第一部: VS快斗個老豆+數字人家族
第二部: VS 巴利安(異晶體)七王戰隊=>上千主上(千尊)=>納修(=鯊魚)

故事:被認為最廢既主角,但後期極之變態(無論主角定係敵人都係咁),無限印卡,印自己個樣上去做卡,之後仲要改人地張卡dw
主要係玩超量(XYZ in TCG)卡, 兩隻以上相同星數既怪合埋一齊變作RANK(階級)
之後有所謂的RUM,RDM 俾超量怪獸進化/改變形態
總結黎講故事開始較平淡,之後一堆超展開
3D怪獸同特效係幾代之中最靚(連最新的AV都比唔上,no 6亞特蘭大dw ).係幾好睇既,但美中不足, 不過96集簡直dw .
重要&#22021;係,睇B站的彈幕係一種享受,同埋教主大人dw dw dw

終於有女主角修成正果既一集(5DS雖然有女女,但係基佬end,悲劇,悲劇 )

仲有,zexal監督同5ds一樣都係新人,重要係非遊戲王裏面的元老(GX係前DM的作監兼分鏡,5DS就係演出+DM外傳的監督兼本傳的演出,佢就一直係手塚工作室做陰影人,例如怪醫黑傑克,有睇TV動畫版可能見到個D演出手法有D相似)
順帶一提,個位監督宜家搞緊遊戲王新劇場版dw

Arc-V由100集開始就開始講緊超量世界
快斗係ZEXAL係number hunter
而Arc-v故事入面就係學院Hunter
卡組由光子龍變為光波龍

正式宣佈Arc-V為全系列最爛一套作品

由次元入侵開始爛

一開始已經爛

真係可以整個Arc-v杯,屌你.
咁撚樣完.

我覺得第二季最好睇

個個人既卡組都好型
（電子龍，D,E hero,寶玉獸，武裝龍）

下套可唔可以唔好咁尻

十代已經係第3季動漫

終於完

而家係咪公式一定要148集就要完

GX啲deck幾有特色 主題好鮮明 幾鐘意玩個psp game
計決鬥質素我覺得5ds最好 睇落有策略啲 冇咁鳩玩

第一次回遊戲王帖
唉，其實佢個故事幾好睇，但係又成日亂入，玩圍毆
算，佢又收到尾，但係又成撚日出埋啲on9 action card
控血控到好撚核突，同以前gx，5ds差好撚遠
就算係zexal都好，佢正經個啲對戰都真係唔差，攻防戰寫得好好
呢家？乜撚野迴避，咁樣又一turn，仲要呃鳩其他次元啲人唔識用，仆街到
都算，編條友廢，冇腦比你鳩作
但係打打下又成日中斷，屌你老母，編個條友腦裝屎？唔撚識寫對戰你就咪撚寫啦，求鳩其作撚咗啲唔撚識收尾，以前個啲都係一集半集，呢家離譜到成套野至少1/3都係中斷中斷，我最撚火滾就係睇呢啲對戰中斷，好似唔嗲唔吊咁又或者打振下j無啦啦斷咁
一套垃圾，哂撚左我3年時間
利申：睇過無印1次，gx3次，5ds, zexal 2次（部分集數再多1-2次）
我發誓唔會睇呢套野超過1次，上代務，我屌你全家

但係你個名...

全盛時期嘅巴打有邊套動漫吹唔到兩句

好鐘意gx
七王個套差唔多佢打哂，第一次擔大旗，個時嘅佢仲好活潑
輸比愛得，打齋王同埋特別係霸王之後變左好多，咩住好多野
打優貝爾個陣壓力極大
十代嘅成長真係好正，去到最後打darkness個陣全部人痴左線，得番佢一個支撐大局（當然仲有佢個gay friend約瀚），個陣嘅佢應該好累（雖然都係比十代虐殺）
打完darkness，報恩決鬥個度先可以真正放鬆，然後離開學校打遊戲呢個結局我覺得係僅次於表遊vs闇遊

個名只係源自我英文名
咁都有人睇得明，好感動

我好少睇動漫，但係我一睇就會癲咗咁睇，睇幾次不在話下，仲必定search哂所有同佢有關嘅野

呢套野有好多野都未講，羅傑呢個契弟又未講

由lancer開始就爛架啦 係得啲舊人睇下

出動作卡之後變咗主角保命鎖血
次次話如果打得入就LP=0 跟住Action Card 迴避! 或者係唔會被戰鬥破壞+傷害減半個張卡
以前第三集打超級無敵on9決鬥者有個動作陷阱卡 仲諗住可以間唔中陰下人 點知用咗一集就冇再出現過

後尾boss跟本變態 啲怪無限復活 仲要扣血變回血 魔陷不斷無效對面效果
個個都打唔贏 結果零羅出四張卡就收咗佢皮
仲要啲人on99走去亂入接力 2000LP起手 家陣handicap俾boss咩 仲要boss副deck永遠抽唔晒咁

最後個幾場真係屌都廢事

跟本就係作得太大 handle唔到個劇情同決鬥

終於完
好感動

可能佢地目的係亂入到霸王抽哂40張卡而輸呢..

但係霸王用3-4個turn就搞掂佢地，車輪咗5，6rounds，都仲有剩，同埋佢可能入60張 ，反正都係神抽 ，要乜有乜

如果無回收卡組既循環COMBO, 一個一個咁亂入阻住佢, 霸王龍幾勁都收皮啦
再唔係搵個人洗牌疊, 天胡黑暗大法師

第一次搵到知音人,同我一樣最鐘意gx
十代既成長真係好正,完全表現出「英雄」既特點
一個人揹起全部野,支撐住成個學院
由第2部開始就場場都係玩命既決鬥,一輸就冇左條命
身邊除左第2部加入既部份配角(火山佬同約翰)
其他全部都係搞屎棍累全家既豬隊友黎
特別係異世界篇,十代準備一個人番去搵約翰果陣
班豬隊友死都要跟埋去,然後出事係到怪十代

岩岩專登睇完最後一集,見到遊戲話十代係三年黎變強既同時亦都失去左一樣最重要既野
最後十代係同遊戲既決鬥之中搵番真係好感動,睇幾多次都會眼濕濕

btw係 seven star唔係七王,我仲係到諗zexal d野同gx有乜關係

sor, 好似7星至啱
不過zexal，7王個part都好正
特別係鯊魚要同遊馬佢地一行人要分道揚鑣個度，要加入返巴利安
成隊5星戰隊咁款

個集好正

轉左新制 啲卡同垃圾冇分別

呢套死垃圾 當年屌呢套野集數分配唔對路都俾人屌+盲撐

係呀 你呀 垃圾寧教人分妻 返歸對著呢套野打飛機啦

強哥巴打
更多刺激野應該會係新番出現

Action 馬積估

其 些 key 哈之多

啱啱睇完zexal同埋果套次元的黑暗面

zexal : 雖然女主設定好人妻feel
但係成套野真係好gay
閃光抽卡句口號真係講到明『嗱我而家印卡啦 』
去到後期個個都印 愈印愈過份

次元的黑暗面 : 一句講哂，海馬 = 終極痴線佬

屌你有聲

嗱我而家印卡啦
笑死 對面又要睇住你印卡

睇到zexal就無再睇，果時睇gx基於對遊戲王嘅愛，就算啲決鬥幾爛都睇哂，到5ds係眼前一亮，啲決鬥同故事、畫面都高汁過之前好多，但去到zexal個主角又咁撚廢隔離有人提水都可以出錯哂卡 搞到啲決鬥低汁到 今日再睇埋樓上對argc-v嘅評價我決定唔睇了

期待新作正過Arc-V 遊戲王最正就係一睇就百鳩幾集

5ds咁垃圾 吹到最好

因為Arc-v係史詩級垃圾

後期已經作到d卡冇印出黎冇得玩
剩係可以拎黎儲
玩就一係太屈 一係太廢
你抽唔到主角d卡 連唔到d combo
同抽d垃圾上手冇分別

其實zexal後期幾好睇㗎

新一出已confirm又係打外星人

都唔知呢張定防火牆係王牌

應該係廢品戰士同星塵既定位

防火牆幾時限一 依家堆防火牆loop

新女角

又啱喎

千祈唔好俾第一集畫風昆到係大制作

準備超越Arc-V 去靈擺次元坐返100集先

新主角有遊星cool cool到嘅氣場

遊戲王幾時收皮

巴打繼續狙擊

愈出愈柒

當然啦而家個master rule 唔知幾多我覺得係好嘅
不過只係暫時囉

雖然點柒 都唔會柒得過 Felidar Guardian

60卡光道無張link

光道堆新卡真心唔錯 尤其佢無啦啦多左3隻3k drop
一唔小心真係會爆頭

當然 佢地係光道

光道打自閉削卡

打錯字，應該係無限link

其實唔限每回合特召次數係無得玩

不過真龍表示wfc

超主流 最近嘅恐龍龍星

自從felidar guardia俾人bam咗之後 全世界都係 mardu vehicle

保持觀望狀態 如果可以爛過arcv真係世界級

Link召=封殺同調同調啲大怪全部要兩隻同調怪以上先出到
玩auntie咩

應該唔會掛

正常根本唔會爛過arcv
其實正正常常打杯賽打成輯都會好過arcv
係arcv個編輯食左屎

too bad your tier 74 deck is no longer playable

講到同調以前有得打咁 P同Xyz後期都已經冇咩上位同調

睇youtube片睇啲人都係用恐龍真龍同星杯

咪臭係 ON99上代
同調次元完全不撚知所謂 又拖又悶

恐龍真龍大師4下展開好似弱左好多